救命 個胃漲到仆街

小弟係hall
被又唔夠厚
明明一早訓左自己醒
前兩日食左放題冇得屙屎今日再食蠔餅打冷野食到胃漲
臨訓食左粒胃藥點知又札醒
岩岩又食多次但無咩好轉
點解究

一伸直個人個胃就抽抽地筋咁

痾督靚屎即可解決

屙唔到啊

第七日冇屙屎了

有無打J？

西梅汁

會唔會係腸胃炎？

唔知

無。。。
搞到自己屙唔到屎

首要目標係屙屎
大家有心

留名睇潮文

明知自己胃唔好 食放題就唔好食咁盡啦
凍就帶多啲被返hell訓

咩料